[邦利拿：決定強勢回歸] AC米蘭球迷討論區 28

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.4歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Lucas Biglia－(Lazio)－€17,000,000 + €3,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: －€180.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Ameth Lo－(Unattached)－(Free )－End of contract, after return from loan
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Matteo Pessina－(Atalanta)－€3,000,000－Part-exchange in deal for Andrea Conti
Federico De Piano－(Vis Pesaro)－Free－From Primavera squad
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€5,000,000
Lorenzo Cortinovis－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Carlo Maria Del Ventisette－(Unattached)－Free－From Primavera squad
Mattia De Sciglio－(Juventus)－€12,000,000

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed
Gian Filippo Felicioli－(Hellas Verona)－Free－2 years loan with option to buy (€3M)
Gianluca Lapadula－(Genoa)－€2,000,000－Loan with obligation to buy (€11M)

Total income: ＋€24M
Net income: －€156.85M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿
Komova_baby

可以除名未

未

testing

可唔可以remove張閃, 閃到頭量

決定改名

改卡連歷

蛆狗咁鍾意改埋d柒post名 又唔知獻幾耐世

傻邦回家吧

佢強勢回歸舊登咋下話

唔知佢會用返邦利拿定其他

60M＋尼安＋禿達
其實都已經好有誠意

其實真係好貴
計返唔平得過lukaku,morata好多

傻邦一身黑氣，希望唔好影響米蘭

勁1季就想賣80M,縮番入老母閪到啦

28，艾曼紐

如果bacca 喺熱身賽操返fit個態
可以AC華做供應，Bacca 專注等chance
加埋cutrone,borini 唔係必定要買人
唔想俾人當水魚仼砌

過多幾年就變前隊長/米蘭名宿邦利拿

華仔打單箭，谷到佢變神鋒好過

有無ching解答到我究竟米蘭賣左出去既人有無打得起會dup春

睇佢州際盃季軍戰搏十二碼嗰球
入攝意識幾好，打正前問題不大

Milan have surpassed Sassuolo in the race for Ternana 16-year-old defender Nicolò Canalicchio [@AlfredoPedulla].

黑羊囉

覺得佢係國家隊先起腳少
希望踢返球會會多d

又C朗又Nani
局住做細

華仔單飛唔得咩

派路

佢唔算，個個都知佢勁野都唔要，屌帥同光頭佬on9

S8 果陣走咗我地就缺攻中

個陣我都有份話唔需要佢

事實上我地果陣係唔需要

我覺得係屌帥同光頭佬做成

老師呢家先official

呢個唔覺, 邊個會諗到佢有今日

Si左啦

反骨迪official咗之後先到佢，即係兩單交易有關係

我覺得似係米蘭夾祖記要迪迪

祖記應該係想要迪迪， 由4M>6M>8M咁bid

睇袓記wfc基達果邊就知

點諗到Ibra咁快走

達美安都唔差啦
起碼係曼聯都出場唔少
又拎左兩個盃

Milan Badelj has offers from abroad but could join Milan as a backup for Biglia, unrelated to Kalinic [@AlfredoPedulla].

達米安好洗好用
邊會咁易放

Milan will make another attempt for Renato Sanches in the coming 48 hours [@AlfredoPedulla].

Gd喎

趕絕蒙度利禾

Locatelli

咁佢問
邊個賣完打起左
我都覺得達米安
其實幾好洗好用

琴晚睇佢對阿記好撚廢

呢個我推介左好耐

無限金錢 ?

多線作戰 點都唔少機會比Loca

而家就好似果陣拿坡里未搵到好鋒前
不斷搵有質素中場 去加深中場正選同後備輪換嘅實力

小象邦邦

用蒙隊＋錢買

蒙隊嘅value係負數

有BIGLIA其實仲需唔需要28既Badelj先, 我反而覺得佢地會搵山齊士係想要D有發展空間既人, 雖然琴日睇佢好似唔多掂
其實翼都有需要, 但好似冇乜消息 得個免簽GHEZZAL

見到人地車POST
真係送波衫
某會員就走數
又唔自含

即戰力，今年一定要入前4，而家如果碧基亞同隊草傷左就要出蒙牛

死基佬

Thiago Silva: "Bonucci is a great acquisition! He will bring important qualities like leadership and winning mentality. I hope he can continue to win with the Milan shirt."

想佢自含定幫你含呀

屌

拜講明山齊士無42M唔放+唔多掂

而且一個廢老(蒙牛) + 兩個中佬 (雙B) 夾 兩個後生(Kessie, Loca仔) 有歐戰情況下係完全需要

咁不如要波蘭佬

多一個中場係有需要既, 不過純粹猜測下fm想法, 山齊士好明顯真係有興趣, 巴達積如果佢地有心應該買左, d傳聞次次都好似順便加埋我地咁

Badelj好過波蘭佬......
波蘭佬啲波底好差下 得個大隻 一味衝 防守下下膊頭行先
對啲平飛中腰波判斷唔好
而且係零傳波能力 飛機佬唔會用

巴達積其實幾可行, 但係fm好似興趣唔大

個人認為Badelj好過Krychowiak, 因為Badelj一年約

就算係唔係一年約 Badelj 都好過波蘭佬

Donnarumma will likely start for Milan against Bayern Munich on Saturday [Mediaset]

波蘭佬係西維爾個時點會廢過badelj
而家就唔知啦

唔好太睇少 Badelj
波蘭佬主要傳波技術太差 飛機佬要個DM位有出波能力 波蘭佬實唔合格

當然 你純講身型同防守 波蘭佬係好過Badelj
但綜合上係輸蝕比Badelj

10m應該買到

出波都次要啦宜家
有老師係後面

波蘭佬西維爾兩個歐霸都主力, 去巴黎前都搶手, 會唔會講到太廢

之前搞緊老馬同Conti時, 傳過8.5m, 之後就無下文

而家財力實買到, 球員又出晒聲, 都冇乜實質行動, 所以先奇怪係咪無乜興趣

我冇講到佢完全廢 我只係想講同Badelj 之間選擇 後者更好

買乜人都好，買完唔使見到蒙就得

覺得係想打包埋卡連歷傾唔掂數多

有卡連歷, 20m打包兩個就ok

20M卡連力都未必得仲想打包

所以單買Badelj, 再課多5M落比洛迪算啦

老老豆豆我唔讚成買badelj
壓榨loca仔上場時間, 同時間佢同蒙牛做後備已經好夠

廢倫班仆街開夠40m先兩件你信唔信

費倫唔係開超市等放盤咩

agger，買得太多攪到loca仔無位上

反正可以放咁多人喺後備

屌 原來阿記都著咗果件殘體阿聯酋航空踢友賽

Kalinic's agent: "Milan? We have to wait." [via @cmdotcom]

講真你冇祖記既中後場support，派路真係防守黑洞黎，肥安果陣有撚撚跑埋佢果份，呢個問題到李安納度教果陣已經好明顯

派路去到祖記攔截力都好咗

有撚撚係中場無敵，冇得講
派路又係果d要圍住踢嘅人

lm

有段片, 派路成日推人犯晒規都唔會吹

如果係代蒙牛位置嘅位，其實時間上都差唔多要bid定，只係完全無消息有人會接蒙牛

求片

全盛時期冇得輸

你地唔係仲幻想緊蒙隊會走丫嘛
邊度會有人接貨，咩消息傳都無傳過

狂龍都有市
蒙牛無

走唔到同我扮傷死上看台， 或加時先出

Torino's president: I do not want to sell Belotti, he has a contract with us."

攬住佢囉,睇下之後身價跌幾多

咪放呀屌你老母

Urbano Cairo: #Torino don’t want or need to sell Andrea Belotti, he'll only go if foreign club offer €100m"
Cairo: "If an Italian team offer €100m and he wants to leave then I’ll think about it"

咁我要卡連歷喇

講真紅貝踢得一季好波 想要人一億真係high撚大左
大不了唔買 洗死咩

一起身就睇到linkin park

[quote]
一起身就睇到linkin park[/I'm holding on
Why is everything so heavy?
Holding on
So much more than I can carry
I keep dragging around what's bringing me down
If I just let go, I'd be set free
Holding on
Why is everything so heavy?

唉

屌佢老母

Fassone to GdS: "Belotti, Aubameyang or Kalinic? There could be someone else, a mister X."

Mirabelli to CorSport: "I want Renato Sanches."

Lazio are considering to sign Bacca but for a potential deal to go through Bacca must accept lowering his salary (€3.5m/year) [Tempo Quotidiano]

佢係咪想撚光頭佬咋

暫時情況， 課落美羊係最好

Kalinic to Milan is practically done. Everything will be defined after the return from China tour. #GdS

CorSera also reports that Mendes has proposed Diego Costa to Milan on loan until January 2018.

突然殺出沙皮,睇黎最有機係佢

租就真係正

唔用佢借半年把鬼 用佢咁後半季食屎？

咁都唔明 一月先買前鋒

沙皮好過kalinic

DC 黎咁比洛迪一月先買就得

佢黎左一定唔出唔得
其他人都要做佢後備， 1月佢一走就好麻煩

博佢跌價？ 到真係平又未必買得落手

如果拍AC WA 咁無問題
佢一月走就買比洛迪

係呀

跌價可能係無心機踢 可能真係會

好少會夏天轉會窗借半季

屌佢老味真係卡連力

感覺係波連尼d friend

好似租半季

弱版m子

Dc 一定勁過m子

但沙皮麻鳩煩

沙皮狗 btw 租半季 之後返馬體 會唔會hea踢 揸流攤

好似同隊友好fd 係開心果
講真 要佢好過卡連歷 同

好明顯做俾拖連奴主席睇,米蘭大把選擇

如果比洛迪同個主席講明想走都唔肯放仲要升價一億 咁關係一定差咗

主力係AC華

睇落佢同隊友冇問題 主要同干地矛盾多

Fassone: "Next week we will announce a new sponsor of top level. Now companies are paying more attention to us."

唔好同我講係中銀

Fassone: "In 2018/2019 the listing of Milan in one of the Asian stock markets is one of the most likely scenarios."

唔好係HK上市
係大陸玩好

簡直係侮辱DC

Cairo left the hotel where he met with Belotti saying "all right, all right"

睇得出條癲佬根本唔想放紅貝

如果係上季咁Kalinic 黎就冇咩問題
但今季要打歐戰同爭歐冠

咁你又侮辱卡連歷
波生係廢過馬生

係 ....

話唔定黎左之後愛上米蘭

佢上市我會買返少少

齊齊做股東, 去股東大會比建議

btw 唔好響公海同狙狗嘈啦... 其他人眼中兩隊一樣咁柒架咋

買一手支持

沙皮都正既 米蘭專收壞孩子愈壞愈勁

唔好係HK上市啦
好似1137咁就仆街喇

借得過,一月前大把時間搵前鋒

香港上都好過大陸上, 大陸上分分鐘比班人玩殘.

邊個POST

轉會post

原來係條是非不分弱智仔
龍門任搬

係 不過由鳩得佢啦, 響公海post 阻人睇 post 無乜意思. 同啲弱智狗講乜都唔會聽架喇

Fassone: "Sometimes it was frustrating. But me and Mirabelli never stopped, he [Mirabelli] went to watch millions of games."

嘈咩, 大家都係乞E
我就聽慣架喇, 係有柒頭聽唔慣自己愛隊比人叫做乞E

紅貝貝同個ON9癲佬傾完無結果, 睇黎要買卡生喇屌

可能佢未搵到replacement 前唔想放人住....

借到既真係印返件沙皮

紅貝份約去到幾時？

我地件泥安就係最好既replacement

岩岩先續, 2021年
好心紅貝想走就咪撚續咁耐啦

可能就係咁先轉經理人,比人玩左獲

佢估唔到我蘭買得起佢

唔怪得老細咁癲

100M佢都唔預賣

同疤一樣咁乞衣

會唔會係有其他目標

法禿： X先生重出江湖

We will see

班蛆真係玻璃心到極點
性垃圾mon post mon到嬲
某啲on9 狙話佢黑哨隊又嬲，話佢乞衣又嬲
明明全部都係事實
其他隊既球迷鬧鳩佢地就最鐘意拉埋我蘭落水

係呢度大大聲都唔比 惡過狗

It was hard for Gigi Buffon to forget the Champions final, but he made it

所以話如果開意甲post 真係咪預我入去, 班友都溝通唔到

反而放隻垃圾過嚟 仲要post名都改埋寸柒柒 班狗又覺得理所當然

總之呢黑哨個度就羅馬, 國米, 拿記都憎, 擺明係佢地針對狙啦
乞兒呢點大家都係我唔反對
我地意甲唔係好似英超D傻鳩咁撚水魚

實大戰架, 算鳩數把啦

多拿又多樣嘢學

條女好似好正

條女頭撼保方細佬

Fassone: "This is already a very good team, it is just missing the icing who, in any case, will be an excellent arrival of top level."

Fassone: "All our signings were made for the correct prices."

波連尼

每人心目中個價係唔同

係睇唔明佢人工 其他都冇咩

即係話會有個TOP LEVEL 既人黎

卡生我屌你老母

dc 借半季諗得過，不過1月又要搵前鋒

啲人問佢kalinic 係咪會黎佢無正面答淨係話有mister x

山齊士, 阿古路

我估係DC

唔通係M子住烏？定利雲

梅拿

比個盧卡東尼我

梳牙雷C

利雲嚟大把人丁到虛脫

利雲就唔好FF啦

住烏，卡雲尼

呢個嚟到真係不敢想像各米蘭forum 會轟動成點

ff

牙朗

尼馬

美斯

班mon post 撚準備又話我地聲大大
有錢唔大聲唔通穿先大聲咩

lau ming

如果今年拎意甲，我實串過馬撚

戇鳩 我係個post 入面大聲姐 又唔係周圍同人講 又唔係入佢個post 到講 又唔係公海開post講

難啲wor

其實有冇psg 球迷post？

所以話d人痴線

Fassone to GdS: "In almost no club I have seen such a sequence of capital increase. It means that the owner believes in his own creature to recapitalize."

Fassone: "Mister Li and executive director Han Li intend to manage the club as a managerial family."

Fassone: "They don't see employees but a group of people who engage in a long-term trusted project. They make you feel being one of them."

Fassone: "The mercato budget? We will still some things, it also depends on the outgoing players and anyway we are not in a hurry."

Fassone: "This is already a very good team, it is just missing the icing who, in any case, will be an excellent arrival of top level."

Fassone: "All our signings were made for the correct prices."

Fassone: " I would like to emphasize the new communication strategy, we chose to speak straight to people live via social media."

Fassone: "In these first days of tickets subscriptions, 5k subscription was sold."

Fassone: "In our five-year plan we count on moving from the actual €200M revenues/year to between €400-500M."

Fassone: "Excluding the stadium ones, that planned revenue includes everything: CL, TV rights, commercial revenue in China."

Fassone: "We say that in 2022, if we want speak of goals, it would be nice to have Milan among the top 5 clubs in the world."

窮個幾年我都唔出聲啦
憎人富貴厭人貧

實比人cap黎bin

Fassone: "Next week we will announce a new sponsor of top level. Now companies are paying more attention to us."

中銀？

Fassone: "In 2018/2019 the listing of Milan in one of the Asian stock markets is one of the most likely scenarios."

Fassone: "We don't know if we will take the path of re-establishing of San Siro or that of a new stadium. We consider both options viable."

Fassone: "We certainly want to arrive at the end of the season with an approved project and understand what will be done."

Fassone: "Scudetto? As a Milan official I have to think of this but as a manager I must not deceive with promises."

Fassone: "[Scudetto] in the first year, rationally, is almost impossible. But in football everything is possible so I leave the door open."

Fassone: "Montella has the great quality of always transmitting big serenity to everyone."

Fassone: "We chose together a revolutionary market strategy, we could also be more cautious with the number of signings."

Fassone: "A couple of players haven't arrived due to the delay of the closing. One of them was Kolasinac."

Fassone: "Sometimes it was frustrating. But me and Mirabelli never stopped, he [Mirabelli] went to watch millions of games."

Fassone: "Belotti, Kalinic or Aubameyang? There could be another figure, a Mister X."
又Mr.X

Fassone: "Bonucci's arrival is the merit of Montella. I was skeptical and Mirabelli was puzzled, The coach insisted and stimulated us."

top 5… 基本上要統治意甲先有得講

欠一個決定性既攻擊球員，好似當年伊巴咁carry全隊拎冠軍

屌奶星PSG痴撚線

靠堆中場一樣得

唔好得罪 PSG

發生咩事

PSG giving Neymar money to pay his release clause to avoid FFP

其實佢等於俾錢巴塞重建 本身條中場已經老化 基本上美斯一退就有排沉 而家大把錢搞

2億係呢個市道唔知仲算唔算大把錢

又多個去做山寨王

222M 其實唔係好多, 你睇下我地買左10個都建唔到D乜

佢都係要兩個頂級中場姐

佢地個陣賣泰亞高真係好ON9
呢家搵AG黎頂, 垃撚圾

好似都係有Release Clause
Btw兩億幾買一個 我地買到十個

巴黎唔怕做水魚根本, 唔岩用咪扔

我地60m放兩件 而家睇返真係唔抵

而家個市應該值100M

ic

早知p$g咁疊水 屈多幾m都好吖

鳩頭佬on撚鳩囉

再買唔到頂級前鋒，入球嘅重責就要交唒俾Conti

波連尼今季入到10球 我主場印佢

賭咁細 實唔使買架喎

因為某巴打無找數，導致比洛迪轉會失敗

唉屌

阿記左閘

玩大D, 佢今季入到10球送波衫比米蘭迷
友賽唔計

抄緊喇屌你班仆街

Regardless of how the Belotti deal goes, Milan will continue to pursue Kalinic and major progress could be made on Monday. [@AntoVitiello]

你個底花哂

到時人地真係得就話 "sor, 撚估到佢咁勁", 之後抽一位巴打交菊花牌底衫當交數

你連自含都走數，邊個信你

卡連歷呼聲高唱入雲

我覺得如果巴卡同尼安走
入到卡連歷同埋比洛迪算唔錯

我覺我唔多唔少係經過馬特尼同巴卡之後
怕買左D易請難送既人

好似話27M加6M bonus

仲買比洛迪

一月買應該大機會d

如果比洛迪保持到水準, 拖連奴應該會繼續開100M
因為份約到2021

所以我一直都覺得係要買就宜家買比洛迪，如果唔係就算，到佢完約，又無前鋒至算

所以呢個target 都好難買到喇, 分分鐘突襲另一啲Big name 都唔奇

我覺得仲要多一個前鋒，但係個市場上無太多選擇

100M真係好博，博中左，keep到上季都好，其實都算貴，但如果要，就真係宜家買

Rayados coach: "Vangioni is a player who will cover our Left side, I hope he will come soon and make a good contribution."

當bonucci都簽到嘅時候其實都冇咩可能唔簽kalinic
兩者都係懞帥要求

唔買紅貝最大問題係清唔到禿達

Bonucci to @GoalItalia: "I've made a deal with Kessie. I will take the number 19 shirt because it's important to me."

Bonucci to @GoalItalia: "I've made a deal with Kessie. I will take the number 19 shirt because it's important to me."
咩deal

100M 真係無可能買佢...... 佢憑乜貴過盧卡古莫拉達

其實對bonucci有咩意義

有d鑊氣

轉買ljajic

改左野抄喇清

原來反骨迪喺米蘭咁多年淨係做過5球助攻

玻璃人, 買黎做乜

唔知 19號佢著左好多年

唔知同佢19歲第一次意甲登場有冇關

其實話迪迪仔見底個d 人，有冇諗過隔離拍住d咩人？

件第三作客

幾靚我覺得

幾靚

迪迪留左幾年力比蛆狗 下季你地知死

唔係周圍垃圾先顯得個人勁咩？ 一齊垃圾表現想獨善其身？

佢係我地度發揮有好到可以怪隊友咩講真

Kessie will take the number 79. [@GoalItalia]

喊出黎

Kessie will get number 79

聽日會唔會同場？

Mirabelli: "After pulling off the signing of Bonucci, our new slogan should be 'Nothing is Impossible!'"

濕鳩變柒鳩

唔知
要睇飛機佬

FM 二人組幾過癮

一定係Kessie喺廣州問球迷有咩數字同19差唔多意思？

top 5

正選有齊68 79

越黎越大

隊草好慘

唔同意, 你睇下傳得幾差搞到我我地迪迪仔射唔入

會唔會同老師打架遲D

光頭佬 WE'LL SEE

好慘

#ACMilan DS Mirabelli confirms they like Andrea Belotti but “you can’t always get the things you like”.
好似溝女咁

Andrea Belotti has told Torino that he won’t try to push for an exit, we can exclusively report.

Fabrizio Romano reports that the Chelsea target met with owner Urbano Cairo yesterday, so that the two could catch up on the transfer speculation.

Belotti is also wanted by Milan, but Urbano Cairo claimed yesterday that “I'm not going to sell him, but I would be forced to sell abroad.

“I want him to stay another year, because I want to have a top team, and it's important for us to keep him.”

Belotti has told Cairo that he likes the idea of moving to Milan, but that he won’t force an exit. He won’t leave for anything less than €100 million, which is his release clause.

AC Milan are going to keep insisting, but they won’t be able to do anything without offering €100m, even if the Rossoneri offer players that they like, which include Gabriel Paletta and M’Baye Niang, potentially even youngster Manuel Locatelli.

照佢logic 下季迪迪踢到屎咁 即係佢隔離果d係…

近幾年最靚仔既3作

你地最叻龍門任擺同轉移視線

Triple handshake
真係好GAY

投降啦 dxxxxxure

巴打們係時候估下今年排第幾了 估中有獎

第5

霸氣盃冠軍

其實有歐聯打第幾都無咩所謂
我估第4

聯賽第四 霸氣盃 八強

公道

三冠王

我唔公道咩

雙殺蛆狗 排第四

班主中途破產, 降班星散, 得蒙牛 黑鬼達同波連歷肯留隊

認真: 樂觀派, 第三名

我估第四

我估第一 樂觀派

做3弟

4

真。樂觀派

意甲，歐覇，意杯三冠，米蘭復興

球評家大跌眼鏡
波班: 雲度拿就像當年的我
卡卡twitter穿起22號球衣表示祝賀
隊長邦路斯表示自己在米蘭渡過完美的一賽季

頭半季衝冠，最後保四

那來的自信

第6名

利申睇死懞帥

第4啦

波叔 意甲歐霸神射手

feel到大家啲自信開始黎料
就好似每年開季頭幾場一樣
最後肯定收皮
下季仆街既機會幾大

米蘭撚最忌有自信

Ac華淪後備，波連尼意甲狂轟33球膺歐洲金靴，沙維表示波連尼流著巴塞的DNA

有得J好J

谷左咁多年唔趁機封下, 分分鐘前列腺癌

而家有自信
開季見到 場場正選 波連尼+卡連歷+蒙隊長
就會低返

第三

第四啦希望

蒙隊番生

卡歷連都唔係你地講到咁廢姐
如果係10至15m
你地一定j到仆街
Btw 我要belotti

唔會黎架啦

卡連歷真心唔廢囉

價錢問題
同埋呢個年紀好大機會得三年左右貨仔
早幾年就值

算啦，上季巴卡你地都捱到，卡連歷無問題既

問題係而家傳27m+5m

我覺得卡連歷20m都可接受

一係同蒙牛一換一，比隊長愛回家啦

當年反哂面咁來

30m買 巴達J+卡連歷 可以deal

Agger, 但之前俾其他手足屌到仆街

支點前鋒黎?
已經有AC華

打死一個唔係好事 打整體先有出路

唔要啦 唔後生加三千萬

有冇球王片

係三千三百萬

傳啫，但費倫見飛機佬對眼發唒光咁，20m以來一定無可能

屌你老母廢倫真係好撚賤, 呢隻咁既垃圾都要32M

Vincenzo Montella says #ACMilan are “a team under construction”, and warns the new signings may not play tomorrow.

唔PLAY得要到歐霸個日先出黎夾

Vincenzo Montella seemed to hint in today's Press conference that his preferred striker is Nikola Kalinic.

有無CHING正式反懵

真心想知佢有咩過人之處

點解唔出，成手好牌

買唔係問題，太貴先係問題

又要比人屌打半場先出
出埋波生巴卡泥安 中堅又係雙達
中場加隻蒙牛, 最已陣

同意, 你要我33M買隻30歲前鋒, 打1-2年諗散貨都覺煩,
唔係話佢廢, 係佢唔撚值

Montella: "At the moment we are a bit behind on the level of physical condition."

Montella: "Tomorrow I will try to give minutes to the players who in my mind could start in the Europa League preliminary round game."

有無可能係大會安排之類

出垃圾輸左有得賴

就係話Kalinic 廢
人睇法就窮人版戰術中鋒

真係唔勁囉 打到三十歲都0名氣

Montella: "The new players? I don't know, we will see. They had a long trip and they have trained only once."

Bernardeschi 去埋祖記
佢地實力有增冇減

We will see

係買就迪尼普歐霸亞軍果年買啦 最後買左巴卡

上左契了

睇黎我可以正選出黎表演

DC如果借唔到成季就算
借一年都叫可以睇下belotti係咪真係有料到
如果唔係季中又要搵人

雷霆救兵唔出得, 你可能開波前又傷過

依家睇返買卡連歷應該仲好用過巴卡

咁當然

Montella: "The team is under construction but it is not complete yet. I speak everyday with the club about this."
飛機佬: 仲差卡連歷呀！！！

Montella: "The club made a great transfer campaign. As said by director Mirabelli, we are looking for the right profiles."

從反骨迪嗌走，當拿仔跳草裙舞先續約一事得知，飛機佬缺乏人格魅力，驚鎮唔住班大帝，所以要簽一班契仔鞏固自己地位，萬一更衣室失控都總有一班人撐佢

尤其係邦路斯加盟後，飛機佬即刻推動卡連歷嘅轉會

飛機佬衰在唔係米蘭名宿同埋名氣真係唔夠大。
你試下撚撚同大恩教睇下有冇人唔比面佢，可惜撚撚有威望但冇實力

終於有呢張圖
Biglia無人理

施多夫

名氣嚟講飛機仔唔係差大恩好多啫

我開始懷疑飛機佬

嗰時師弟同大恩開拖

意大利國內或者係 但你對比下歐洲賽大恩入幾多波 飛機仔入幾多波就知邊個有名啲啦

大恩米蘭名宿

邦路斯係佢提議買 同埋佢都試過執人手尾 整頓更衣室 迪迪多拿擺明個人問題 暫時唔覺關蒙sir人際事

迪迪仔一早就想走架啦

當拿係佢仆街姐

Yonghong Li, Han Li and Marco Fassone in Shenzhen stadium during the team's training

Ancelotti: "I'm working on making Renato Sanches a Milan fan as well."

via @AntoVitiello

47M就不了

肥安見隊波開始成形又鋪定後路

米蘭走下坡嗰陣佢走都走唔切

肥安即係青訓冇出頭

屌你老味 new player 唔落場咁點解波連可以場場都落場

唔好好野就歸晒FM, 衰野就屈晒落蒙帥啦

我明佢想俾人睇貨，清咁D垃圾
但我想睇新隊型囉..右翼出尼安好仲好啦
波叔用途真係好細..

首都狼簽埋kolarov 加加埋埋都有六七簽啦喎

更加唔應該好出啦

李生: 比咁多錢買人返黎威, 請你黎埋深圳竟然唔出

蒙迪拿去過英超證明自己
仲有羅馬意甲功臣，好多人都著眼喺巴迪高同托迪而忽略咗佢
都估到拎大恩歐洲賽入波紀錄嚟講
但其實歐協入嘅佔咗好多
個人認為02世盃五個前鋒地位同能力都不相伯仲

踢過拉素喎
雖然都唔代表咩嘅

歡迎各位手足加入迷蒙黨

係 蒙特拿其實好勁 又係好似大恩咁有鬥志
果陣巴迪高 王子 加飛機佬攻擊線都好撚勁

跟住教羅馬U15 急住升上去教一隊救火 羅馬管理層用完半季即棄 巴個安歷基

話時話聽日好似踢5點半

關咩事
76不嬲都關照米蘭嫁啦

都算佢諗得幾周到

我願意用高莫娃個咀含木木梟條撚黎換比洛迪

#ACMilan full-back Ignazio Abate calls Leonardo Bonucci “a great player”, and assures his eye is “much better”.

“The transfer market? All the new arrivals are showing their talent, now it’s up to us to find the right blend to compete in the best way this season.

唔知點解覺得ABATE仲似個隊長講既野
蒙隊都未講過呢D野
正係得佢個on9 agent代佢出黎9up

反蒙

ok

集氣紅貝貝

紫貝先40m去狙狗
隻卡xx要33m幾撚on9

Fassone: "Next week we will name the new Chief Financial Officer and by this we would complete the first line of the management."

又請人

祖實力有增冇減

請個管數好重要

突然間係度諗會唔會請啲大陸明星扮fans吸人氣

唔洗請都大把fans 又kobe又祖高域

又一單無可能既交易
上次唔計

CAP圖

另外加多條條件就係卡連歷黎唔到米蘭

又想走數

個bonucci wiki都唔知抄成點

抄左4成, 好撚多

影小小上黎睇下先啦

OFFICIAL: Leonel Vangioni leaves Milan for Mexican club Monterrey

係公司, 星期一影
無帶過番屋企抄

一路好走

原來米蘭早係2014年已經諗過簽阿根廷閘

i mean咩范冰冰李冰冰個啲

crossover 強國running man

一齊賣大陸廣告

Show Blocked User - 社畜太郎

睇嚟聽日場波都係靠佢

ac 華會唔會識唔到人 個training camp 入面好似一個識講葡文嘅人都冇

FM: 咁就買阿朗

蒙杜好似識多國語言 唔駛驚

好多年冇睇米蘭既波
我仲係活喺柏圖 施多夫 卡卡 大恩 既年代
岩岩知道 Honda 黎緊走人 同埋貝佬賣左盤

宜家米蘭點樣？ 我知道近幾年都好頹廢咁

主要靠主將蒙度利禾支撐球隊

蒙隊長

有佢就會令有家齊心

蒙杜利禾當年喺費倫比人吹捧到新派路 但佢好似喺米蘭踢唔出派路既水準

其實話蒙牛見底個d 人，有冇諗過隔離拍住d咩人？

無錯，我覺得好唔公平
如果佢無實力就唔會入選國家隊

Carlos Bacca is closer to joining Marseille according to GdS.
有無咁順利

According to GdS, Milan last offer for Belotti will be €60m + players, Cairo still want €80m + players.

大家J卡叔啦

叫佢食屎

當我對唔住紅貝

咁我寧願貴啲買隻羊
上場真係好勁

Aubameyang won't extend his contract with BVB because he only wants to join Milan. Aubameyang is waiting for Milan and hoping that they make an economic effort to sign him. [Gianluca Di Marzio]

Aubameyang will move to China in January 2018. #BILD

即係就算加盟都係踢半季

我覺得煲水新聞黎姐
作為歐洲賽既一線射手,有無咁易去支国

咁要買啦 再貴啲賣走

掠返筆

5點半等睇俾拜仁456

Fiorentina want Niang on loan according to GdS. Kalinic to Milan should close after the China tour.

我想問下新簽既conti 係咪好有料？

攻強守弱
同kessie夾得好

對咩唔住，無責任一定要幫佢黎米蘭

他們正囚禁比洛迪

肥安會唔會出山齊士

唔好ff咁多

後防出番竹弓

後防出番禿達同黑鬼達

再咁出既話懞帥自己執包袱喇

肥安番來

蒙帥講明唔出雷霆救兵, 上場踢完有講好想收起Kessie, 而且蒙隊長復出
估
波叔 - 巴卡 - 尼安
屌仔 - 蒙隊 - Sosa/莫利
RR/尼尼 - 禿達 - 黑鬼達 - 阿隊
獅王

暗黑兵法

咁仲練乜9

黎賺錢啫，無話練波

其實可能係唔想咁快比人見底牌. 同埋我估佢對歐霸外圍都好有信心, 所以唔太care 呢次機會去練波

比洛迪喺winning度好好用
可惜現實係個主席痴左妓

咁果幾個飛過去做嘜

咁胸有成竹咁我真係估三冠王都唔過份啦

蒙帥: 我淨係想要邦老師+波連尼+卡連歷, 搞咁多野都唔知做咩

不如去祖記試下

我好忠心
不了

輸左可以懶

點都會落下場 應該唔會同一時間比哂正選人睇 輪住踢下夾雜d舊將青訓咁

Belotti has put his future in the hands of Torino, who promised to sell him if they receive an adequate offer [Sky].

Milan will soon submit a new bid for Belotti [Sky]

Sky also report that Torino president Cairo is willing to renew Belotti's contract and make him earn €3m/year.

Milan have a verbal agreement with Fiorentina for Kalinic (€25m+bonuses) but it's not done until things are formally defined [@DiMarzio

仆街啦

下個post叫蒙牛轉會蛆狗

Kalinic 25m+

呢句即係無講過野
Adequate offer=80m+playerSssss

屌佢老母

俾我係紅貝就hea踢博入紅黑

Montella: "The new players? I don't know, we will see. They had a long trip and they have trained only once."

We will see

不過轉過頭已經比李生叫入房屌

未開季就要反佢

卡連歷25M+
比洛迪80M+Loca仔

真係試下課80-85M落美羊算

多拿出場唔知有冇嘢睇

agger

Nasser (PSG President) has told Di Maria & Lucas Moura to look for a new club. Ben Arfa will soon have his contract terminated. [Canal +]

波連尼唔係NEW PLAYER?

迪馬

佢地兩個而家人工幾多

迪馬正wo

都話紫貝先40m
佢就要25m up
屌你老母

狗衝啦屌，是但一個個都j死

點解美羊係1月會move to China?

算吧啦
自稱香港南看台嘅page都話佢仲細，要畀機會佢

Psg睇黎真係all in尼馬

唔洗成日估佢點諗
到時就知

25m on79

是咪要買尼馬覺得佢兩個人工太貴養唔起

如果咁冇職業道德你都應該要擔心下佢他朝會唔會都係咁對米蘭啦

睇嚟都似，又係執平嘢嘅時候

啱啊，其實球員無論幾時都唔應該hea踢

尼馬肯去都唔留lucas真係幾on9
佢兩個好有火花

Agger
反骨Hea踢真係唔要好過要
不過世界盃年唔會hea踢啦
有長約同個老細痴線， 真係無計

如果又出雙達打中堅 基本上輸9硬

我地打包3個得唔得

好想要紅貝

支持後防雙達鎖利雲， 中場蒙牛火併山齊士， 前場波叔爆曉無事

波連尼應該上左契
就算打得好唔好, 都會照出

psg仲有出價70m買山齊士，所以賣哂兩個唔奇

巴黎D錢邊度黎

卡塔爾

岀一個梅沙基奧拍住黑鬼達啦
其他求奇

不了 老啦 人丌高

isis 有關

盧卡斯莫拉應該唔會放
賓硬化就算

如果迪馬人工有數講, 真係

想睇多場呢個組合 之後加埋邦路斯試下三中堅

買天使踢343仲好啦

叫佢地搵新球會=/=轉會費會平

有冇人上連登好撚慢

波叔 - 卡連歷 - 迪馬
RR - 蒙牛 - Kessie - Conti
禿達 - 邦老師 - 黑鬼達
反骨馬

其實你地個個都叫用班新人
但有冇諗過佢地都係歸隊冇耐
個身體仲未操fit就落場會好易傷
比佢地踢30 至 40分鐘操起個狀態先啦

其實友賽成績真係wfc
避免key player受傷先係最重要

仲成日有咩未知錯誤

係呢個開天殺價嘅轉會窗，一個合理嘅轉會費已經可以算係平

me too
好似電話上無事

冇華仔

幾時封鎖卡塔爾d錢呀屌

10年前8千萬係買到阿朗
宜家8千萬連個打左一季好波既前鋒都買唔到

App都有事
搞到我以為係我屋企wifi有事

走數嘅後果

巴塞心口都係卡塔爾航空

米蘭下星期宣布有新贊助商，應該係指中銀

Biglia好似揀咗21號，5號仲未有主人？

5唔是屌仔？

係喎！

想講4號

我唔覺得似

mauri

又打賭？

上次走數, 買唔到比洛迪
今次走數, 買唔到卡連歷
含賭得過啦

Cairo's conversation with Belotti has convinced 'Il Gallo' to stay. Cairo will ignore all offers from Italy under €100m. [@Corriere]
條路自己揀

Today will be a decisive day for Renato Sanches. Mirabelli will submit a €7-8m for a 2-year loan along with a €30m obligation-to-buy clause.

Also, Milan and Fiorentina have reached an agreement with Kalinic at €26m. His arrival does not rule out another striker.

obligation

不了 坐左成年板凳仲比拜仁賺

比洛迪去講數比人哄返轉頭
卡連歷又貴多1M
山齊士對完阿記平左4M, 都仲要

陣間吊打你糷

用呢個價買佢2個，成個轉會扣返少少分

唔明買Sanchez做乜鳩
講真 每個位置依加都有人 要買最多你話要個勁前峰 咁買Belotti都合理 買Kalinic做乜鳩唔用A. Silva

係咪FM驚今季入唔倒歐聯就玩撚完 寧願買多個前峰穩陣d?

Milan will wear their new third kit against Bayern. Kick off at 11:35 (CET).

on9 page仲以為si咗

驚入到歐聯啦明顯

真既都唔錯

垃圾PAGE

同埋唔係咩好消息， 人地當你安全套咋
過黎keep住個態咋

又哥斯達又卡連歷又波連尼
AC華有鬼時間出呀

你唔係覺得有波生同垃圾卡係度，ac華會有時間出呀

分分鐘租出去

係懞帥想打雙前定信唔過AC華定點
買咁多前鋒做乜鳩

拜仁

唔係5點？

我upload唔到張圖

咩陣

456

等睇蒙隊 surprise 大家

可能佢嘅surprise又係開波前傷

BIGLIA 握手片

只信波生同卡生

蒙隊打中堅，想點

我地咩人？

夠唔夠surprise先？

出左正選陣

Biglia21

Biglia will wear the number 21!

獅王
ABATE--黑達-- 禿達--尼尼
是但--蒙牛--是但
波生--巴卡--泥安

屌，睇耐少少光頭佬都想笑

認真?

燈

呢個陣容好勁,讓拜仁5球都赢

拜仁讓五球

Official XI vs @FCBayern: G. Donnarumma; Abate, Musacchio, Zapata, R. Rodriguez; Kessie, Montolivo, Bonaventura; Niang, Cutrone, Borini.

屌你又係波生

又要見個波係天度飛

個line up想點撚樣

又俾人屌打

屌
波連尼真係只契仔

Leonardo Bonucci and Lucas Biglia will not be in Milan's squad to face Craiova as there are minor formal issues to resolve. [@PietroMazzara]

又搞乜鳩呀

無禿達

前鋒進攻能力零

班球迷會唔會衝落球場打飛機佬？

蒙隊遇強愈強囉ok?好似以前對疤咁

個鋒線搞乜

蒙隊見到個陣容會唔會又詐傷？

好日唔睇，一睇出埋d咁既陣

係咪比其他人睇蒙特有幾廢先

跟住下半場出Biglia 做對比

出撚完波生未呀屌你老母

Subs: Donnarumma A. Storari Antonelli Bonucci Conti Gabbia Gomez Paletta Biglia Calhanoglu Crociata Mauri Sosa Zanellato Bacca Silva

要求唔高 比30分鐘新仔我睇好冇？

打埋依場係咪打歐霸資格賽

Cutrone

報唔切名囉

屌你懵帥想點究竟, 佢要練勁呢班波生黑達泥安打正選定點

係咪96台直播？

左尼右波

真係無撚得輸

yes

唔怪得咁試陣

想睇ac華 conti

係咪無LIVE POST

太趕報唔切名 唔怪

蒙特

歐霸頭兩場報唔切名出 邦老師同BIGLIA 所以應該練定果陣個陣

多人過廣州咁多

人地就強陣, 我地就鳩

落雨

拜仁先係真練兵

乜料
點解蒙牛中堅
梅沙基奧中場

蒙隊去左中堅 邊個出架

隊長中堅，梅沙中場

蒙撚打中堅到底會點

點解梅沙中場 我中堅

Mxxxxxxx

懵帥排陣

罰球王都要打後備呀

垃圾陣點踢都得啦

原來尼安轉左7號

蒙隊長：Surprise！

viutv話今場個陣完整過上場

為咗放我落場可以去到將盡

話俾你地聽蒙隊無處不在

我蘭7號越嚟唔值錢

隊長

隊長復出啊你識條鐵

同上場有咩分別

聽英文把啦

睇落蒙牛位置無變

緊迫成功

聽英文啦, 聽班英奴弱智講野

波生俾一人逼就跌

有冇live post???

件3作真係幾靚

等睇ac華

波連尼又話敏捷王 啲反應慢到

暫時都哩度傾？

係咪個陣打錯
我都係係返中場

乜都無

你太耐無出無人知你踢咩位

Kessie 正野

蒙帥嘅惑敵之計

肥安肥安應該驚到瀨屎

尼安暫時都ok

唔好要佢打中間就好

笑匠好似終於識亞位

上季咪又係季前打到識飛

聽英文一開波講dollar份約同佢阿哥

踢過英超係好啲

今場正常咗
見到佢全速跑

後上勁快

十一月開始dur 皮

曉老師上到黎

英超啱佢打 唔使點用腦

強陣wow

懞隊成功博得犯規

所以呢啲季前熱身賽真係唔使太認真，最緊要唔好整傷主力

隊草唔推甩就有

隊草呢下後上勁

拜仁係

蒙特打呢個位成日傳唔返個波出去

又比人輕鬆推過

蒙牛一fake就過

蒙隊，成日見，但冇作用

列貝利屌打

0走動

阿隊完全係生日快樂既髮型

前場多左跑動， 多左速度， 但無腦

俾沙膠練下波

快d傷啦

肥安又落order?

試一試佢

球迷有眼福

又大腳，派路咩屌你

蒙隊又長傳

蒙牛又派路上身

又傳比拜個龍

無腳到

隊友唔夠級數喳

聽中文d on9 旁述其實幾有趣

蒙隊傳長地波又唔中 傳高又唔中

唔聽香港旁述講意甲 成班唔做功課印象流

屌 2個9up佬黎......

列好勁

屌你蒙撚真係倒米

Kessie

隊草一野就收列貝利皮

大帝同波生收到好近中路

愈來愈鐘意隊草

kessie隻大比好勁

咩叫。踢新特蘭已經慘

又見到波生

屌你老母咩屌仔

屌仔踢中場真係唔得

下年印佢

好撚勁

搵成10秒，最後都係傳返後

波生做乜鳩

唉廢波

人地技術好好既球員

波連尼 攞波=turnover

佢地話食返意大利粉表現會好返

好少經中場做波，最多都係比蒙牛分
但個波去到波生個到就斷哂

隊草

入波

基斯

kiss kiss kiss

隊草入波

蒙牛啲分波選擇都好差

呢球成隊都靚啊

隊草!!!!

RR 隊草

wow

好波隊草

不過拜仁好hea

屌你正呀，RR傳中靚

rr同隊草

隊草好撚勁

肥安又落order
好似之前皇馬咁

尼安 one two

有冇人留意到個反擊起點竟然係蒙隊

上季呢啲波九成飛機

無長傳

其實肥安打我地次次都係咁

屌仔

屌仔做乜鳩

cls 屌仔

屌仔屌你老母

one two 靚到

呢下要讚Cutrone拉左兩個中堅去前點

屌仔未訓醒

巴卡控定再射

轉大邊果下好

中場d組織真係

右邊有得去都要自己射

屌 ac主場

成個run 都靚但竟然鳩射

見佢幾下儲完仔都係比短，可能比懞帥屌過

尼安同rr撞牆靚

波叔黎

根本就係死都要上腳

屌仔醒未

屌，見佢隻手郁郁下擺晒post以為長傳，點知短傳黎

好似波生嚟

而家佢成日用呢招嚟呃人

屌仔好沉

ZAPATA現時為止幾好

蒙特打強隊有加乘

隊草啲段搶好快好準

呢下入波Cutrone都有2成功勞
拉兩個中堅去前點等後點空晒

對面班兵要比表現爭位

幾時都話，唔派膠嘅沙膠好勁

搭梅沙好正常

拜仁都出咗8成正選啦

好身位又好體能

拜仁真係幾hea

屌仔致命回傳

差d輸

笑匠又黎

大帝靚Fake

笑匠fake臭哂

尼安好柒

唔計回傳咩

射腳

都fake到人

無意唔計啦

左腳射去右腳

笑撚死

大笑左

大帝...

拜仁好似仲未訓醒咁

大帝呢下假動作黎 你睇 呃晒啊 !

屌仔今場仲差過懞隊

浦得太夜

冇人迫蒙特姐

敬老

屌仔先係黑鳩，黑蒙艾辛d垃圾

五半開波都未瞓醒

今日又大帝上身

屌仔狀態好差，但係又想表現自己，死上腳唔傳

拜仁啲球員好似跑都唔跑咁

尼安撚狗喎

Niang 又硬爆

尼安完全鳩推

尼安今日掂啊

今日好搏下

大帝爆開左對面

爆一爆升價5M

今日尼安個腦有運作過

打好d，賣佢

嘩屌

Cutrone!

2：0

rr好撚勁

r 朗 cutrone

RR兩個助攻

Cutrone RR

靚喎

罰球王

RR好犀利

今日咩事

痴線

RR助攻

cutrone

屌 拜仁個新龍企係度

傳得好撚靚

個波curve到

用Cutrone 好過啦

打得好，如果真係覺醒，就留住啦

可能變 真。新亨利

留佢後備

RR好正

我蘭青年軍第一坦克車唔是流

我地終於有人識出波

感覺好似拜仁讓緊

應該係拜仁雲遊緊
有咩可能無人mark

想印佢

RR巧勁牙

肥安係咪讓5球先

RR斬得好靚

教練會唔會以後都用呢11個做正選

比屌仔應該又係龍門球

隊草先係屈機，下下擔身位

等睇拜仁下半場狂轟五球

79依條黑鳩真係高班好多
打BOX TO BOX好似打多2個人咁

dollar 冇咩機會表演下

今場可能懞帥話要搶歐霸正選就要有表現

懞帥放我係中堅果然嚇柒到拜仁

拜要岀力了

kessie 今場令白蒙冇咁多失誤

見到Conti 仔著12號

下下都係佢去，緊係

隊草做埋佢果份

岩岩一野勾走列貝利個波

艾比神

睇返replay
全靠蒙隊fake 1 fake
對手先mark唔住

隊草比人撞都唔跌 好夠硬啊

自己撞Kessie撞到傷出

下年罰球落點有保證了

整傷埋對面

肥安呀大佬

大斬又係佢跑
回防又見到佢

Ironman咩？

黑鳩硬

艾比亞迪好撚似黑手黨

呢下弧度 速度同落點都好觀

當然本身Cutrone 搶點都好好

無人讚梅沙，岩台有幾下睇位準到

Kessie會自己帶埋波上去

God father 飛機佬

拜仁後備衫咁似米蘭件第三作客

係，勁有殺氣

準備開新post

貝拿特好易傷

梅沙出腳係好準

佢話自己係法西斯主義者

尼安中波餅笑死

有人包佢就得

RR 好撚勁， 兩個助功，
的出波差幾皮

最強前鋒已在陣中

好撚勁 痴線

岩岩返到黎,隊西波踢成點

Cutrone 入波果下 梅沙同佢搶晒前後點

宜家後面好定
反而前場好亂

三隻中堅用波好勁

今日尼西好正常

逼到好前 今場

黑達 拍梅沙有加乘

蒙牛好搏

梅沙，邦路斯，羅馬

J撚死

蒙隊落親地都唔中

好屈

屌仔今場唔太掂

買唔到比洛迪不如留尼安好過,有冇人AGGER

中場要爭位嫁喎

點都留嘅
都無人買

話時話隊草同大帝好似好friend

波生雖然多失誤
但前場逼搶佢做得幾好

講波佬都串波叔唔掂

佢要帶腦踢先得

黑人嘛

前場而家屌仔難夾

勤力囉
似乙金

屌仔配合能力太低

拜仁搞乜鬼呀

寧願留佢唔簽波連尼

之前IG 大帝upload咗隊草幾條跳舞片

Hea打，比米蘭係中國攞彩

將勤補拙
有幾球全速跑返自己後場做回防

李生做到野

拜仁： 你想再偷我雞

如果佢可以打得好過乙金一啲，我都滿足架喇

肥安真紅黑

梅沙基奧真心對辦

抵到爛18m

RR 呢D 先叫斬波架嘛

隊草RR都係

舊年買要40m

今場最沉係屌仔連蒙牛啲濕鳩波都好過佢

屌仔行路好似無咗半條命咁

當拿表演機會來了

鳩到

衰過上場

又係我控甩

冇咁多 , 25 ~ 30M 姐

冇人敢落腳

ribery

列 過4個

右路係咁比人撚

比人扭全隊

尼安

弱點進攻

3-0

靚反擊

3:0

屌仔識交波

痴撚線

呢球組織靚到

咩事!!!大隻仔!!!!

尼安鳩爆都過到

泥安 好勁wor

呢隊係咪我蘭黎

哇屌

大帝今場享利上身

尼安今日食左聰明藥？

咩事， 會唔會調返轉456拜

泥安

虛脫了

大帝每次轉NO. 都勁一次

尼安(撚狗)